架純呢排係咪好忙

就黎214
大把工開

地盤泥屌完小雪cos,下個都架純雞

ching洗心革面之後又重新9up了

yes

想聽笑話

岩岩自己去食kfc 叫佢俾對手套我

人要向前望

你有四隻手

你4隻腳

佢見你成隻狗咁咪比兩對你囉
😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

屌樓主老母

樓主要用4隻手套食Hani

隔油